自動 load 圖

到底幾時先可以 set 到可以當你連 wifi 嘅時候就自動 load 圖
或者可以一鍵就係 post 到 load 晒所有圖?
而家連緊 wifi 個陣都要逐張逐張圖撳落去 load 嚟睇

我都想開自動載入
但可惜我唔係無限 data

android 版無人理
好想知連仔係咪無限data